想問一下香港人工實收幾多？

宜家我係美國做緊野 呢邊要比好多稅人工大概打左個88 折 買野食野全部要比稅

想問一下香港工作 扣完一大輪之後人工大概打左幾多折

好想知係咪全世界都係要扣咁多

利申 岩岩畢業 唔係好知每個月人工比人扣一部份黎做嘜

唔計稅階頭果兩級(可有可無 ) 大部分人 人工都俾人charge到最高果級稅階啦 都10%

平均返 打個85-9折左右啦

仲有5%強姦金

咁姐係差唔多啦
大家都85-9 折
成日話退休拎得返
果時都唔知有無命洗

你税包唔包退休保障？
香港交税之外要俾5%強積金 仲要有投資風險
生活成本高，尤其住屋成本
唯一好處係咩都好方便
有錢人天堂